有無人開會會好緊張

一陣要上客度開會 驚肚痛

開多幾次就慣 但你自己單拖去應該都好了解啲野啦

會好眼訓

次次開會都好驚

有無啲開會柒左嘅經歷聽吓

試過有同事中六合彩頭獎，開會屌鳩大老細再當場比票辭職
第二日返嚟早會喊住求老細比返份工佢，因為六合彩對錯咗上一期

真定假

廢會有咩好緊張

開會咪姐係吹水 俾你係度hea
有咩好緊張

堅唔堅 搵過第二份好過啦